太子狗屋玩陣地戰唔化算

屌你班狗又唔洗跑唔洗郁，隨時有補給，得閒就9嗌兩句

Tui